新手 砌機list求教

Budget 6000左右 打機可以點砌

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1085 提交
ASRock 華擎 B365M Pro4 B365,DDR-4,LGA 1151,4xDIMM,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1 Type A+Type-C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 550 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 253 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 840 提交
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 499 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
MSI / 微星 GTX1660TI VENTUS XS OC 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N166TV6)
數量:
1
價錢: HK$ 2230 提交
總數量: 8 總數: HK$ 6009

thx巴打

應唔應該加錢上埋16gb?

條list包咗

條list夠打咩機？ 其實我可能只係打下LOL pubg 會唔會太勁/廢

Lol一定夠 pubg可能開唔盡畫質

Pubg 中效岩岩好
Lol就overkill

條list已經係16gb ram
唔需要加

有錢嘅建議顯示卡上埋sapphire rx5700xt pluse, 好似3400左右，既係貴多1千

咁就黎緊幾年嘅大作都可以輕鬆推
（1080p 60fps）

gigabyte就$3350
nitro要$3800

sorry睇錯, 原來pluse

有閒錢嘅上埋pluse都唔錯

唔該哂咁多巴打

冇乜事唔好用sharkoon d入門atx箱

點解咁講

更正*係nitro

有閒錢上埋nitro都唔錯

再有閒錢上埋2070super

除左可以裝好多隻hdd同5.25吋之外冇乜優點
但係正常人根本用唔到咁多個窿

散熱同防塵都係入門級
最重要係d機箱唔好睇

係faroll買定係應該去黃金比list砌？

肯用下時間格價嘅話，高登會平嘅

但懶人就faroll啦，足不出戶

唔該巴打 唔識砌又唔識睇料 都係唔好亂黎好了

自己睇實D呀,法奧早排先出事同埋佢間野好鍾意推技嘉野
你玩LOL,同PUBG 顯示卡570都夠用